對家開始學緊我地講野

我地都係時候學番對家講下野

我唔知